事後丸

今日去診所買左粒要360蚊咁貴

呢個世界有家計會㗎

爸爸唔好唔要我拉